點解公司廁所都收唔到wifi上網

每次唔記得dl定片 就要係廁所眼定定咁

係咪得我公司係收唔到

我會開相簿del下相

善用時間

你地公司真好

次次都自己拉lan線駁router入廁所
一日去咁多次點可以冇wifi